快d幫popo 諗藉口, 邊個掟汽油彈

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見